海關個監考員好正

點算
近排去左考海關fitness
覺得個監考員(肌力）好正好溫柔 又有禮貌
呀 媽呀 成日返工都諗住佢
好想去學院門口捕佢
Hahahhaha

發花痴mode

唔爭在考入埋去宣誓支持行政長官依法止暴制亂啦